［年經］一人五張五月份作品

有無人可以評下相
同埋循例留返自己ig:

求評

留名睇相

炒左老闆去左英國避世

IG: m_1219

隻色 canon/leica?

Leica m-p240 & Zeiss zm lens.
Pic1 &2- sonnar 50/1.5
Pic3- biogon 35/2.8
Pic4 &5- biogon 21/2.8
無奶鏡全部蔡斯味？

lok666
唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

太完美了

[img]

[img]

完sem有時間了

自爆

學野
ig: cysk.0

FC鬥

五月尾完Sem追咗幾次日出日落

仲有手機影星相一張

得兩張

貼多張喇
最尾嗰張搞到我好後悔冇帶多枝長鏡
求屌

繼續街拍求評
ig:

第一張咩黎㗎

我都係鐘意rain photography 多啲 多多指教btw

巴打依排少左航拍 ？

我都想影下雨相
但落雨個人好鬼頹無動力出去

頭頂有飛機飛過

差一張

我鍾意影落雨嘅城市 因為落雨睇一個城市會好唔同
但係又冇乜人影
（不過我都驚整濕支鏡

又到左每月ig呃follower 時間
5月太好天，影多左大底
影左啲自然題材，但係都唔係咁滿意

呃follow都要放出嚟先呃到吧

不了, 陣間又俾不sir批鬥
影相自己打飛機就夠

多謝巴打有留意我IG
其實呢兩個星期都影咗幾次 不過啱睇嘅相比較少

第一張咩事

影d咁大光影對比其實點影
係咪要等到就日落之前影

求指教

首先要光線ok
然後用富士死黑嘅「優勢」

或者後製

俗撚到

agger

笑4

有興趣嘅巴打可以睇下
入面有更多旅行相
番左香港有時間會出個遊記post

香港的Blenny魚

香港的橙色海蛞蝓

香港的小蟹蟹

口抱蛋蛋的疏羅魚

印尼見到嘅Mandarinfish

IG: gomenwl

我得兩張差唔多
日子唔同 但都係五月

任蛇

點解俗 有無多啲評價？

巴打邊度有咁多魚魚影

月頭去左印尼火山

林夕巴好耐冇見

竟然有人記得我

之前canon Post成日見到你

我諗嗰個係 -林夕, 定 .林夕
唔係我黎

西貢海其實好多
不過大部份都係細魚，而且好多時都水濁，睇得唔清楚

第二張outfo咗
新手 求評

蛇你個頭咩
新手

最近去咗法國南部放假

d色水好靚
想請教下你

海個張幾正 邊到黎嫁

頭三張自己模擬vsco，類近hb style，下面個兩張淨係改過光暗，靠sensor

鹹田灣

咩係hb style?

得一張睇得下

我落色幾重手 味精重 慎入

小弟新手 劣影 唔好插太大力

[img][/img]

新手

一張

遲到

機場果張不得了

機場

鍾意影車，5月試下影星
幾幅相都係重味精，大家評下D相，賜教～